一天，一個中國人坐在醫院欣賞風景

一天,一個中國人坐在醫院欣賞風景,在醫院上,中國人問台灣人:「你有飛機大炮嗎?」

台灣人說沒有,中國人就說:「那你的生命就要失去4分之1了。」過了一會兒中國人又問:「你有用支付寶嗎?」台灣人還是說不會用。中國人又說:「那你的生命又要失去4分之1了。又過了一會兒,中國人又問了:「你有5G嗎?」台灣人仍然說沒有,就在這時,狂風亂作,捲來一股病毒……

台灣人問中國人:「你有口罩嗎?」中國人說沒有,台灣人說:「那你的生命就要玩完了!」

中國人：&$-/;%^]+#

玩完了

有冇當年笑鳩台灣落後既巴打？

香港人問澳門人
你有23 條嗎